好片推介：宅大大教你裝修設計開價訣竅

段片好長。接近一個鐘。不過有用。

網主宅大大為前裝修公司老闆，為大家介紹工人最低工資，外判工程成本，報價方法，計算毛利和燈油火蠟成本……
從而知道究竟公司開價是否合理，有沒有獅子大開口。

並且話畀大家知，如果開價太低好有可能係判頭收訂然後走佬。
相當實用。值得花時間睇睇。

好撚on9拍片講成粒鐘，講野又慢又1999，畫面又唔好睇，不如簡單寫篇文總結晒佢想講嘅內容啦

其實老公遲巴睇到訓著……